屌，而家麥當勞 signature 無咗安格斯牛 ，點解唔出返至尊漢堡

足三両都好啦

🐂太貴，中國自己唔夠食，俾唔到貨，巴西啱唔啱呀?如果啱，下星期可能可以推出新包救市。

利申：M記CEO 合作partner！